韓子亮TL:對唔住各位，或者離開世界可能真係一個解脫，我諗今次係我最後一次上社交平台

對唔住各位，或者離開世界可能真係一個解脫，我諗今次係我最後一次上社交平台

who?

邊撚個黎

又要自殺??????

請珍惜TL

香港人不配有TL

玩留

冇得開party 了

唔好呀

有冇人組團去

肛交哥
不了

邊鳩個...

唔撚識喎

快啦，仲等？

兒登仔害死人了

肛交搞到入院呀

又點呀

翻版街邊太多人與車

屌，同10年前啲MK一撚樣

生活像一場遊戲

搞錯 我地波台手腳咁撐佢

快啦仆街

從來沒有想過太認真

所以要快啲去死

自殺都唔識真係笑死人

Party all day 我未怕死～

前幾日ig直播係咁局人睇佢d訪問片

原來遺言黎

希望tl重新振作出好歌

肛交勒索歌手

快啲組隊去醫院探佢 開party俾佢屌屎忽
可能係佢遺願

55

咁死左未先得

Who

Party all day 我未怕死

Party

WHO?

肛交with TL！

又做新聞
死極都死唔去

右邊嗰個男定女

唔好理佢，等佢沉係最好做法，
之前佢同曲赤，咩男神bb果d成日靠造
新聞爆光。大家咪中計！

呢條友仲煩膠過之前個阮民安

佢0仔嚟喎，應該調返轉

最期待的畫面出現了

T anaL

閻羅王配有TL

講野語氣同tl一樣
柒過奸奸

立立只係俾人搞者 呢個就...

比連登仔鬧到自殺

you know what it is put your hands up right now

會唔會有人俾定個fb ac密碼朋友知呀
一出事即刻出到post
話自己經理人都合理啲
當人傻架咩

佢係0定係1

Suicide with TL

乜水...

自殺宣言都係得百幾個like
我諗我自己都唔會咁少

快撚啲

唔好死呀

@手卷
一齊去探TL？好擔心佢

邊位呀 呀豬呀狗死都要開post

TL bb 唔好有事

香港樂壇最後既希望

Man 我只想做好自己

好似係綠魔？

大家比啲鼓勵啦
今次唔得下次一定得

脫肛入院？

tl T_T

打飛機入院？

韓梓亮、梁家進、梁迪斯、梁柏廷，到底哪一個才是真名？TL說：「我原名叫『梁家進』，到2011年爸爸有啲毛病，就嚟過身，我嗰時簽咗公司就嚟出道，公司就帶咗我去睇相，改咗『梁迪斯』，連身份證都改埋。」身份證改名為爸爸沖喜後，他又與當時唱片公司商討用「梁柏廷」作出道藝名，可惜未出道就因「肛交勒索案」罪成入獄26個月。刑滿後，他又改名「韓梓亮」：「今次冇睇相，我好鍾意韓國，『梓』就係木加個辛字，好似人只要努力就會建立到一舊木，努力就會發光發熱。」

請大家記住TL !

Legacy Contact?

笑咗

呀TL 難得你話係連登得到咁多歡樂 仲走上嚟多謝大家 點解仲要睇唔開自殺

自細跟住好憎佢嘅阿媽生活，被鬧賤種、乞兒，至今攞住死鬼老竇部份遺產闖一番事業，命途未算最坎坷嘅！

真面目
同聲同氣 劉公子同囚赤柱 勒索同志歌手出獄：叫我陪佢瞓
13年時準備出道做歌手的梁迪斯（原名梁家進，又名梁柏廷），因與一男同志發生肛交後勒索對方 25萬，結果勒索罪成，最終被判入獄 2年。

當年被大字標題寫到「樂壇新秀涉肛交勒索」，出獄後的梁迪斯改名換姓韓梓亮（ TL），死心不息再向樂壇發展。週日（ 6日）接受訪問：「𠵱家好好彩，可以做番歌手重新出道。」仲大爆與劉公子同囚赤柱的秘聞。

「急住搵錢交租，喺程式上識咗啲人，上咗嚟我屋企。初頭真係無諗過呃佢錢，係佢真係雞姦咗我，咁然後我就諗歪咗，導致俾人告恐嚇勒索。自己真係錯咗。」

現已改名換姓叫韓梓亮的他，係江湖二代，爸爸沙膽雄當年活躍佐敦一帶，更是剛過身的 14K要員鬍鬚勇頭馬之一，惜 12年因病離世。

13年因勒索男同志 25萬而被判入獄 2年 2個月，與母親關係甚差嘅韓梓亮全程冇親人去探過監。

韓梓亮爸爸沙膽雄（右一）曾介紹過唔少藝人前輩畀囝囝識，勒索事件發生後，韓梓亮曾經搵過部份前輩出嚟食飯兼攞意見（網上圖片）

講到 13年被男同志雞姦，韓梓亮不禁流眼淚，喊住謂：「真係好痛。」

屎眼歌手

其實點解連登會推佢上神壇

可能有共嗚
同班金鐘連登仔一樣樣

何防唔搵個港共高官賠你一齊

佢除左搞gay之外邊忽連登

幾時有上過……

Who the fuck

點可以死唔去 自己捏自己頸呀？

attention whore
睬佢都廢時

AIDS?

見一次笑一次

挽留TL
你捨得掉低你班粉絲咩

難為我咁多首歌真係認真聽曬去

Toxic Lun

乜原來就係呢條柒頭

TL要加油啊

咁似個蛇精男嘅

上面吉tag u

死去肛交啦

party all day 柯may怕死
死之前搞返個party先啦

神壇定神樓呀

走啦

咩事？

上面班柒頭連TL都唔識仲夠膽衝出黎柒

TL我地支持你

佢認真？

今日睇佢facebook冇更新

TL哥哥你走左，甘邊個同我party

新張國榮殞落

巨星隕落年

挽留

我只想做好自己

邊個黎架